［緊急法］ 港府即將頒佈《緊急法》及宣布暫緩選舉

引述建制內部消息人士指, 近期香港因為修例事件引起一連串風波, 市面上不斷出現破壞、恐嚇、打鬥等事件, 嚴重影響市民日常生活及人身安全，現時很多大型活動亦都會引起大規模衝突。 11月24日將會舉行區議會選舉，網上有人發起於選舉中破壞， 包括攻擊候選人及其家人以及投票的選民， 現時政府根本無法保障不同意見選民、候選人以及不同政見的人安全。

由於未能確保區議會選舉的公平及安全，所以政府將在頒佈《緊急法》的同時，宣布暫緩區議會選舉，以免危害候選人團隊與選民的自身安全。

推

大新聞啊 屌

推爆佢

屌你老母死港共

食屎啦屌佢

成班契弟怕輸到

宣布暫緩選舉
即係想全民反抗

take it to the next level

屌你老母

等左好耐,今日發佈啦屌

好呀快D呀

驚輸 贏唔到直接唔選
睇清個政權有幾荒謬

係至好 等睇好野 快撚啲 睇下到時香港點

打稻草人啦開始
羸選票唔撚講 怕輸就封盤唔比你玩

係就快
睇邊個死先

緊急法 仲有好多後續

出處係?

有無天琦當年講蒙面法啲圖，我想狂send出去

仲信佢有普選?

Source?

其實建制派越遲選咪越輸得慘，唔明做緊乜鳩

區議會選舉都唔敢仲話普選

都用緊急法，基本上共狗想點就點

痴撚線到一個地步

梳士呢？

721 811 832 新屋嶺

source: 記者行家
未出稿 未 FC

再唔頒佈就死去同老解摺被啦

其實都預左 只欠正式公布

入面內文都唔冇講
邊個宣佈
幾時出
點樣出

尚待求證

引述建制內部消息人士指

唔洗推

if you burn

無綫新聞 - 消息: 行會明召開特別會議 政府擬以《緊急「禁蒙面法」立法

攬炒

推 屌柒個政府

咁撚仆街。。香港就係俾你們呢班狗撚狗閪搞死 。

吊你 可以暫未緩到幾時？任期一到 現在的區議員一定要走 唔好暫緩選舉 郤延長任命
到時真空咗 睇你點死!

好呀 快啦

若暴力持續 政府研押後區議會選舉

【明報文章】新一屆區議會選舉將於11月24日舉行，下周五（10月4日）便進入提名期。自6月颳起反修例風暴起，各區不時爆發示威衝突，據了解，政府官員曾向政界透風，鑑於暴力衝突持續，政府正研究包括區選在內等大型活動在最差情况下的應對方案，一旦社會狀况令「選舉不能公平公正地進行」，或有可能押後區選，政府內部正檢視相關法律作準備；但政府不欲行這步，希望社會能回復理性，讓運作回復正常。

屌原來傳左幾日

絕對有理由懷疑 ， 一切亂局 加 拖延 ，就係順利成章為左咁! 屌

聽日開特別行政會議,
係咪要緊急三罷?

其實唔明點解佢地禁驚選舉輸
成日話民意係佢地到
沈默大多數500萬人
咁佢地驚咩